[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (59)SH蘿蔔

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預定3月13日發售 3月7日接受預訂
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

好正

想問下 人地黎Shop買野啲錢 島主係咪冇錢收

帶既話 我發左達

錢就佢地收 起野就島主比

推第二個post

眼殘以為係輪椅

唔係真係咩

隻熊好似溝左隻狼

咁都有的話，人人爭住講蘿蔔價錢

我識scan qr code個係想問呢種點import入game

等開左服裝店先有得用

明白，thx 師兄

我得黃色

我琴日中到 二話不說請佢入黎

仲有冇得整ar

超新手問題
點解俾唔到生物nook
我朋友同佢對話可以俾生物佢
我對話冇既

有冇人有鯨鯊可以釣

同問

有無北島朋友得閒 可以俾我釣下魚 捉下蟲...

有冇人有可愛風既家具可以分享比我摸

我得隻肥豬唔理佢下一日係咪會換個隻？

終於掂啦

想賣定係拎去博物館？賣要同細嗰隻講 博物館就貓頭鷹

有冇人有將圖變做qr code既網推介

仲需唔需要？

有無島可以入去玩下

貓頭鷹
原來得primary account holder可以俾生物nook

今日入坑 想問有冇話咩水果起手好啲？

求幫整月亮我齊料,好想要,thanks

冇分別

無關系的，睇自己鍾意

有無南半島而家有開? 想釣魚

有無得摸傢俬呀請問？

呢個code搵唔到島

同求

有無人係黃色以外燈塔 可唔可以幫我買
用返其他野同你換 e.g 機票*3

同求，我都好想要，可加好友入島摸下嗎？

4872-1905-5984

好想要燈塔但我個個黃甘甘 好柒

見到大家啲島
我唔止覺得自己喺零
我直頭係負數

頭先唔知我斷定巴打斷9YWS1

有冇規劃島既youtuber推介參考下
睇人地好似好多空位咁，自己擺少少野已經好逼

點解我淋花淋樹都係得5

好靚

第二個驚嚟嘅

勁靚

樹唔洗淋

黑白啱唔啱?

有無島開呀而家？

第一隻好似話一定要邀
我個隻超柒

好醜樣

張wallpaper靚到

岩岩幫個博士霸位起營地 跟住就唔知有咩做

我同你係玩緊同一隻驚？

好呀 你想要咩 樹票定其他
要其他既話我可以影下我狸端機有咩賣比你睇

夜貓放左我送俾佢嘅熊熊喺屋企
仲掛住同著住我送嘅衫
仲放埋我送嘅昆蟲
仲話我地咁老死送墨鏡俾我

洗唔洗靚成咁

上個pose 見到有爸打有豬咀,頭盔！
可唔可以加我fd?

4710-4513-2140

你唔怕蝕機票我冇所謂

入到啦，謝謝你

第一日玩 誤信隻仆街狸 食左水果打爆哂本島D大石
仲有冇得救

第二日會出返

等佢爆返出黎

新手一問
我北半球開game，係咪唔會去到南半球既外島？
想釣鯊魚

睇完想quit game 點夠你玩

想釣鯊魚 邊度有

我今朝就幫佢霸咗 佢聽日先黎 今日就係執下雜草種下花 去外島釣下魚捉下蟲咁

你買燈塔係咪要聽日要收到 到時再去你/我島交換？

無人開第60個post?

有冇島可以互摸

尋人

尋晚話想要車厘子換桃凳果2位絲打

你哋仲要唔要？

面壁

釣釣下魚突然有兩三粒流星

加左你sw

我一條蟲都揾唔到

我地平行時空？

呢個月亮我可以J十年

如果遲啲有埋大月球傢俬就好

係咪唔同驚嚟

隻眼成隻蟲咁

可以捉下蝴蝶 同埋有時打啲石會有蟲走出黎 外島會多啲

成個島清到咩都無 但狼蛛毛都無條
有無人知點解

佢係蠢蠢地

有冇人有黃色菊花可以俾我鏟啲番去 搵咗好耐都冇
我可以帶全色嘅三色堇銀蓮花嚟 再加特別色嘅紅黃三色堇

靚到成張廣告圖咁

收到塊地墊
Thanks bro

我有喺度，可以即換

你呢個島本身有無蟲？

有d 島唔出蟲

點解你成日有野收

掙扎

整月亮加左架啦 不過冇人入 有漏補FC

我買完開島比你？ 定去你島

呢個三層外島唔出蟲

我啱啱都係咁 諗緊係咪平地先會有

哪有成日

但係知唔知點解卡住唔識上

你開吖

加左

閉關執島執屋

外島即係點？

放棄了一多人就斷

加左，我係E字頭

入完咩都未做到又斷咗

唔係呀.....

我有5個黃睇你要唔要
F9996 過橋自搵

你係咪就係廁所絲

上線了

加左 有中熊熊可摸

我都係依隻
灰到爆

絲打有無add我你個島咩名？

me too

好似有加你 日文名

WHO

5JP9L

好想要牆紙呀

你想我帶咩花嚟啊？

如果我冇理解錯 係還完一開始果5000里數可以買樓 然後atm會開個功能 係用2000里數買張卷 可以飛去個島執下野

我試下加fc 逐個入

努力尋找緊另一個廁所絲

加左 ke字頭

幾時比我地望下

諗緊要唔要趕佢走 但好似好衰

冇所謂 我唔多care花

YES

咁我帶啲野嚟俾你摸啊

依家又有流星

咁我即衝個5000出嚟先

去你島

可唔可以加咗好友先 我今日唔得閒去整

摸完都買唔到

Diy嘢係咪摸完都買唔到

J出血

絲打 係咪有得摸豬咀 可唔可以加我

Sw: 4710 4513 2140

頭先巴打入黎許願加加我有無人知點解去到某d 人就會斷

我以為有兩個廁所絲 sor

Thx all

用什麼去換星星牆紙都可以

我加你

仲以為你有DIY

Ching 可唔可以加埋我
真係好靚

係草莓

純粹記錯人

應該加咗，等你開島

有咩方法易d捉鯊魚
搵足成晚先兩條

快撚到咁
真係完全追唔到POST

我岩岩去左你到 但斷左線

睇見都餓

做咩搵廁所絲我係咪miss咗啲野?

話說頭先話要入嚟搵妹妹嘅人係咪已經搵晒
我認唔到人
不過多謝絲打既牆壁

開左，試下？94984

加左 開到12點

依家日日玩到咁夜唔餓都難

魚糧?

有同感

而家嚟

絲打 我一個鍾前留左

想問係咪直接入就得
定係要等你引用加左先真係加左可以入

可惜我得普通貨仔
駱駝上次賣啲中國製假野俾我

岩先開個島同巴打交易 做咩無啦啦咁多人入黎

個島咩名？

我覺得芝牛巴可以索性開live

加左好友先

有無人個先有... 烏蠅

可唔可以加埋我？好靚呀

我 要 嚟

島*

你整到咁靚好難怪啲人問點解你地玩得咁快

想加too

我走咗你都唔閂門

放D空罐 臭鞋會有

可以加埋我嗎

我冇豬咀wo?

X2 好想知傳說中嘅廁所絲喺邊

咩事 突然又變左流星島

唔該巴打

岩岩我入左黎擺低左手信但被斷線，而家仲有冇星呀？

Thx 絲打

釣緊魚 諗住釣一圈先去閂
不過無所謂啦

睇你黎到時訓左末

有啲頹

我成頭問號做咩個個搵廁所絲

好

開ed

好想要 求幫
SW-4941-9981-6203

熄左燈啦佢

剛加了

Btw點解你地懶到無開新post
用呢個唔齊野嘅pos

DEADLINE FIGHTER

黑牛巴 想問牆紙要咩材料

我等出年

出現了

朋友嚟左 我聽朝再嚟

94984

咁第二個廁所絲喺邊

痴撚線要幫鄰居整傢俬

因為聽講你整到星星牆紙?

趁未有感情 好快啲出手
但點趕走？

哎呀，sorry 而家邊度有流星島，有 bamboo wand recipe 但無星片整唔到

需要一個送野俾你嘅好友

好似有人斷線搞到我條太平洋同兩條幾千蚊既魚無左

已加 J字頭

新人留名

加了 A字頭

咁樣隨機法點搞
要日日mon到4點 不過今晚冇琴晚咁密

我都係聽講 好似要係咁拎捕蟲網打佢個頭

明明呢個係舊po
但無人開新 要用呢個

鱘魚係咪都係四月停

係廁紙絲。。。

被蜘蛛撞暈咗兩次
之後就唔見咗了，好難捉

我今晚整唔到櫈住啊 我去咗人哋到

你哋睇下頭先爆嗰個post嘅絲打仲整唔整

唔好意思啊大家

嗨 奶哥

因為好似冇人留意到

預左今晚通頂刷魚糧同佢死過 好彩開到瀑布島 今晚有覺好瞓

係搵廁紙絲呀
jj唔打錯字就唔洗搞成咁

屌拿星 個營地第一隻黎既一定要邀佢入島?

你地有無幫鄰居整傢俬

求幫整新月椅
我有7星碎,1大星碎

巴打唔好放棄，仲有聽晚

唔預你日日爆肝
隨心玩話唔定一年半載先有

今晚流星雨isabella冇廣播既

自己都笑出聲

頂 成件事好低能

今日去到狼蛛島，有啲感動

商店賣開放式廚房17萬

冇得唔幫

又認錯人 又打錯字

THX 絲打
依家黎緊

整曬先會搬嚟？

新花名

我都係
突然無預警流星雨

南半球係咪冇得捉狼蜘蛛
有冇巴打住喺南半球有刷錢大法

想用欄封住阿妹

靚到癲

原來好多人都係咁
無啦啦見到流星雨又見到阿妹

好似話刷鱘

有蠍子

無啦啦黎先有驚喜

走火入魔

1 VS 1 秒殺戰

笑死！又係jj巴

加左 關左島
我聽日再幫你整啦

求整牆紙同燈

咁又係

笑死 巴打再開啦

推一推 見Q&AA好似冇

有冇加我呀 我唔見你

試多次

多謝你

joey巴打

不過我都唔見你

試完話我知

整料想整新月椅
8446 2859 2486

Joey巴打
Raymond絲打

Joey tang?

我有你fd
聽日啦

絲黎

我試無所謂 費事你地入黎入去9B490

好想要呀妹

一陣過黎 整d野好快

想問下依家水貨版 價錢大概係幾錢
有冇巴絲可以報一報, 港島邊到有同埋合理價錢

可以加埋我嗎 齊料

追得多呢個post我會葡萄人地遇到咁多好野
對精神健康唔係幾好

外島d家具出呢個

想問可唔可以單機雙人同朋友一齊去外島搵資源?

`

好似個個都玩得好開心

同埋我想問，第一次有流星係咪一定有阿妹係到唔係好見

正 好大隻 我得隻粉中熊

我仲未去過

所以我放棄了

係囉 明明玩緊同一隻驚
但睇返自己屋企 家徒四壁

咁就17萬

好想要

都唔同Game

休閒遊戲慢慢玩啦

中間個爐好靚

見到牛堡巴啲圖就當自己睇緊官方宣傳圖啦
無事嘅慢慢玩

中間咪就係賣17萬既開放式廚房

想知咩中國製假野
同埋我有你送俾我嘅藍色碎花嘅墨綠色版本
你要唔要

On9左 就咁睇左張相 無睇上面啲留言

有無巴絲個島宜家仲賣到野出去拎現金 可唔可以俾我入去賣一賣野

岩岩1001 留唔到比你
想摸黑口罩

請問有冇人商店係可以再擴建買到三個限定????
要幾多日先擴到建

重未有遠東魚揮手區

唔關事
睇下阿妹想唔想見你

今晚好好彩，又去到狼蛛島又無啦啦有流星

你地果邊完左？

要咩材料？

完左啦

見到阿妹有咩解鎖？

我而家日頭個島

廁所絲個島閂咗喇

想要

想去人地個島到玩

我果度無嘢玩，不過都可以開畀大家買/賣嘢嘅，同埋落緊雨，釣某啲魚易啲掛

我淨係記得好醜樣
太衝擊
墨綠色我都有啦 多謝絲打

FEEL到有殺氣

請問有冇外島可以入下，新手咩都唔係好識，又未見過流星，唔該巴絲！

想黎
巴打要唔要生果或者缺啲咩
帶手信黎

狗衝

有冇南方島可以開放比我捉吓魚？

死緊

四妹間島明明好靚

我都想要 jj巴到手後有無得寄埋
比錢你

衝唔入了

我未到手
咩game名

[member]黎緊[member]

咁快full左

頭先咪見過 你又唔記得人

靚鬼咩

你仲有錢？

會唔會Sad到咁...

佢北美 跳時區 小心爛蘿蔔

明明淨係差咁幾梳蕉姐
無蕉樹好可惜

聽晚到佢黎我屋企

j巴我建議你整番個game名連登名對應表自私用

而家黎

入唔到。。連線錯誤

真係要整

屌我真係金魚記憶

冇蘿蔔起手

咁快知

其實係唔係我錯覺
我感覺個個島上面都放曬大頭菜所以唔開島驚比人偷
定係我真係冇朋友

你嚟唔嚟呀等陣？ 我圍住左啲菜

我嗰島好醜樣
自摺

Me too

因為你加得太少人？

以為得一個

我唔知加左你未你開返啦？

聽晚轉場

未呀 你比次個fc我睇睇?
聽日再開

有冇南半可以開黎釣魚

哎呀我祈願中, 畀多3個字我可以嘛

我都想摸下（好似咸濕佬錦）

我都想釣鯊魚呀

入泥交換下d野 7469 8658 9666

已寄

我又要
6194-4743-1613

等多幾個月你而家想要嘅魚自然會游過你到

你叫咩名

加左，交換野摸

加咗，F字頭
你有冇玫瑰/波斯菊/風信子種子

蘿蔔唔係偷唔到架咩?

多謝

未加你

fc 入島係唔係唔駛哩數？

同感，自摺

新手自摺

我收起左藍房
執下嗰廳先

想問下amiibo卡 只能邀請一般動物係咩意思
係咪即係sp卡哥d唔邀得？

黎啦！

Thanks 入左 可唔可以摸下野

6305-9050-2054加左未

Jeng ar

你都摺 我地可以棄game了

入完仲要摸

你哋做緊咩

跟機入黎!

唔得geh

爆左?

仆街用tv mode 好似有delay 咁
禁左A都感應唔到停左係到 搞到條魚走左

用高級定低級？高級水壺淋一次6格

molamola
仲有無南半球人

我連續用左 50 魚糧都釣唔到

有冇人開下島 想入人地島玩下 南半就最好

不如加左fd sin
6194-4743-1613

四子點知我想要啲咩

都係入唔到？

d人話房入面撿唔到
外面要起圍欄圍住 應該偷到?

有無北半球開島俾小弟釣吞拿

連續2個post59

有無人打算買下月出好似字典咁厚既日版攻略?
定其實隨心玩唔使咩攻略?

北半有吞拿咩

加咗！

有呀

簡陋

我想買

升咗佢啦，一下子快好多

其實好多嘢上網google下就有 唔洗特別洗多筆錢
同埋隻game都可以hea玩 唔太需要攻略 又唔洗打boss

+1...
而家試緊另外50粒

想儲本野

第一日咋 屋都要聽日先有

咁就另計啦

有呀南半球已經釣到無野好釣

開朋友島

北半落雨中 蝸牛放題
有大啡中熊貓同細藍格仔熊
ironman衫
想互摸熊仔
想摸深色牛仔短褲同啡色熊仔衫&頭套
請自重勿偷野同破壞花

代整以下

想交換橙鐘同埋桃凳 用車厘子燈同你換

摸野場地喺商店外 屋企門口好亂 見笑了
摸完喺告示板留個名啦想集郵

呢度放密碼係所有人都入到嚟
自己加密

想問，改完島名自動sav 了？

今晚個封城睇流星姐

許咗成晚願 唔知聽日有幾多星星呢

加了 ke字 唔該絲打

而家加

屌 岩岩釣到了

我知點解有時去外島砍曬樹, 摘曬花都冇狼蛛啦
有隻蟲叫螻蛄, 有時你會聽到d好似蟲/青蛙既叫聲但係冇蟲
然後你要跟聲音來源挖地佢先會出
所以佢佔用左一個島昆蟲數量之一 搶左狼蛛d位 搞到冇得spawn 希望冇 old news

竹島真係好易自制成狼蛛島

用三個鐘只係捉到10隻狼蛛
好窮⋯⋯

加了

想摸咩？

果個花島係咪咩都冇得捉

乜都得

想買嘢位巴打，加咗你同開咗啦

有咩慘得過想送禮物比隻核突熊
點知hi撚錯左隔離 送哂50粒蘿蔔比佢....
佢仲要冇送返禮物比我 連錢都冇

有冇人釣過金樽魚？係同一地方遠東魚吊過幾次，金樽一條都未試過

我懷疑要岩佢心水既禮物先會回禮

咁多流星既...

Add 左你 , y 字頭 互摸熊仔

梳 iron man衫原來我摸完未買

想問我的設計點樣Down人既作品

我又睇

當買入價$95，都係$4750
唔好嬲

Qr code

都係瀑布位釣到

黎緊

有，同一地方釣到
真係機率問題
Size同手感都係中型魚

加左 R字頭

我$108買入 仲要個陣冇錢 剩係買得50棵
咁就冇哂

無聊玩下鋪路，已經想放棄

記得唔好睇股價
二次傷害

好有心機

好靚呀

投資涉及風險

似係
今日求其送左啲野其中一隻就無回禮

有冇開咗designer app分享下custom pattern 鋪路

佢心諗今次發發啦

好撚勁

你老味笑到我

係囉，都係同一個位刷極都冇

我係尋晚話幫你整桃凳果個
不過我啱啱先見到你話開島熄咗機喇

屌

但其實點先知佢鐘意咩？
有兩隻都係靠估
熊就送蜂巢, 章魚丸就送椰子

最多應該都係20粒到

閂一閂閘好多人

CLS

我啱啱釣到條金樽，但遠東仲未開齋

我隻雞打左幾日都未肯走

笑死我

直橫轉彎打斜都已經要咁多件

送蜂巢真心有創意... 但果個唔係黃蜂巢咩

斷咗？

依家仲有流星7點半到依家

小燕 惶恐的小燕

我番島有2粒 真係得兩粒就收左皮

斷左

唔唔斷左 再開

入泥交換下野 7469 8658 9666

去到4點

10日

我個島仲未有過，隻鬼就連續三晚都出現

個咖啡杯好靚

仲有幾個鐘

我隻貓會問我有無蝴蝶
然後同我買
所以我今日送昆蟲

我都係睇對話估估下

入到黎同我講 認唔到咁多

對話會間接透露

想睇

搵唔到你個島

4點完

我寄咗件嘢畀新嚟果個... 佢話你好有品味呀.. 因為你送畀我嘅嘢我已經有啦

115

平得黎又叫有d關係嘛
你咁講下次送個養蜂箱俾佢睇下有咩反應

去左邊島

我隻健身雀送佢蛋白粉都冇回禮wo

可摸以入黎摸下咖啡杯

你送隻 honeybee 畀佢嘛

摸左 我放左喺原位 頭先斷線

唔使摸㗎，你推下主線就有

Z字加了

sorly 去咗刷狼蛛

應該每一個島都有一隻健身控
我隻係虎
後來更影響第二隻健埋身
唔算獨立個性

試緊入摸豬咀果位絲打島

見過健身佬同一隻... 羊？係度一齊跳大媽舞

唔怪得好似好多人有

掛住去廁紙絲個島 唔理佢 返嚟佢走左

120

入島

廁紙絲呢個名真係正

整野嘅唔該叫一叫我

我對佢唔住 佢係廁所紙

開心

150

我送左個沙包同健身單車俾隻健身鷹
佢兩件都放左係屋度

佢搞到我兩隻文靜嘅動物日日一齊做早操
喺到一齊傾健身嘢

我試過送魚比佢地
佢地想幫條魚改名 但諗唔到改咩名
結果用左我個名
第二日入佢間屋真係見到條魚係到

有冇人俾我摸下啲安全套裝？

之前送左個微波爐俾隻貓
可能太高科技佢唔啱用

當你寵物

我有兩隻都係咁
想救佢地

睇一次笑一次

原來鋪路用我的設計？
以為之後個地型工具可以整路

變左廁所紙

全民勇武

有無朋友場
1075 6797 8012
或者我加你

Designer app鋪路都有得用我的設計，只係心急玩下

有冇人摸左頭套未放返

新手想要black bloc 可以嗎

成班痴線佬

第一日玩未去得其他島，喊咗

想問我的設計個版係咪無得增加
用哂d位但仲想繼續整

我有好樣衰嘅梨床同衣櫃

大合照

有冇人想黎拜山

上個post俾左id你
但冇加到我
請問聽日仲開唔開

桃要嗎

完全唔覺自己同reddit啲人玩緊同一隻驚

135

屌你係咪第隻驚嚟

唔洗reddit 睇芝牛巴都唔認得隻驚

好快我都可以

佢哋好沉迷

是喎 離罩不如留下你小小嘅fc俾我add

求解答

有無人connect唔到online?

入去行轉可能會棄島

南半球係咪自制唔到狼珠島
南半球玩家仲有咩方法快速賺錢

痴線 好羨慕

啱啱add我嘅巴絲 我add左你地

釣鯊魚

釣鯊魚唔係慢好多咩

仲有一日咋喎

到時我哋接濟你

好榮幸

求包養

睇人地個島好多空位 自己仲係成個森林咁

想自力更生下先

入到黎淨係睇人入睇人走 行唔郁

以為你地加左

無狼蛛但有蠍子
試吓自制，睇Post頭

成晚都有好似

sorry 剛才行開咗，我 fc 4684 2003 2918

頭先邊個話有熊仔裝 你有冇入返黎

4葉同芝牛巴我同時加
佢地兩個差唔多一開game就加

我呀😭😭😭
我摸完未放返低

打搞哂巴打今晚啦

比你sw 我

想問吓係海邊執左個白色星星叫牡羊座碎片係乜嚟架？
有乜用？

而家整埋個櫃過嚟

想問miles換既野有冇得改色？
見其他人果d好靚

你正在忙

2921-9933-6206
謝謝你

條橋最後靠自己起完
期待聽日衫鋪有乜新衫
有正野再開場 同繼續籌錢起另一條橋

寄咗啦 用搜尋朋友就入返我個島攞返漏左既家具😂

隻鬼嚇完佢要捉番佢會有野送

冇啊花我冇特登玩
你開島叫我

仲有大量沙魚都係三月完

打搞哂

我依家先發現貓頭鷹妹妹黎咗係咪已經冇流星？

我有車厘子
sw 3344 1708 8309

有冇巴絲賣過蟲俾龍克斯？

呢個我都有diy 不過未整 唔知整完會唔會發光

1.5x rate 好似

佢出現係比diy你

唔會發光

開左？

坐唔坐到??
要留金礦唔整住

好型

請問點寄野俾朋友? 加咗SWITCH好友 之後去寄信到冇得揀好友

係咪狼蛛都要Strong hold

我係印度人

坐唔到 你摸佢淨係搖搖下

好想狂摸你個噴水池同爬架

等緊龍少出嚟

要你地係個島到相遇先可以寄

即係咖啡杯 燈塔果d

想見呀妹/駱駝
人呢

起好office 就可以買架啦

互摸好正 多謝巴絲
聽晚再玩過
頭先唔記得合照

點變身架

枝變身棍好過引

要留黎整機械人

兩個都鬥運

同埋想問下係地攤買完5000後係咪要等隻刺蝟番黎自己個島先起到服裝店？

pepe 島？

大叫變~身就變到

有無手足開緊島可以去玩

OK THX

多謝絲打
已經寄咗頭盔同豬咀俾你

coming now

感謝 絲打
等我努力儲吓先

想整貝殼燈 材料？

想問下摸完邊度有得整

捉狼珠捉到人都癲

係咪可以用里數換嗰個？

比佢追會好緊張同肉緊

用流星碎片整

貓頭鷹個妹妹教既野係唔係隨機??

coming

換diy 都係要整

印度佬

你地走左d 流星仲係咁落夠皮

係咪個個人既島都係食字gag

印度佬加好友呀

我用左我自己個真名 而家連開島都唔敢 柒得滯

你仲許緊

終於可以番屋企

無啦 眼訓執島係咁聽到d 聲

貼黎睇下

下次再黎

diu.....

仲有咁多人係到

我都有 擺咗喺玩具房

我同狼蛛搏鬥緊

是喎 可以擺火箭喺到

Thanks巴

我第一次玩狼J個陣好緊張好煩係咁比佢殺

七日online試用咁就完左 無得scan QR code 同埋同成班囡囡一齊睇流星了雖然應該大部分係男黎

做咩唔買？

唔係唔買嘛

同人夾plan $37一年咋

其實會唔會有人開Voice 未聽過人用

我未同人用過

我見到人開 但唔知點聽

我今日大頭菜43蚊

我同啲現實識嘅朋友用方便好多

一入島 你on手機App 就會彈出黎

好多時重要手殘嚇親佢嚇埋自己

屌！係好低B

仲有好多日 再唔係去其他巴絲到

貓頭鷹女又話有，但我望左好多次都無流星

得你一個開個陣又會好7

準備發達

43蚊點發

到依家都未敢捉

我部switch 淨係玩ring fit 同動物之森 同唔識既人夾又驚比人呃 班fd又淨係玩PS4 所以唔係好想買

得今日92
買嗰陣94

驚既你自己開組搵人都Ok呀
收左錢先加人地入Family

我買嗰陣100

頭先黎我個島留左code嘅巴絲我訓醒加返你地

新手想問商店幾時先會升級到 ？🙇🏻‍♂️好想買野

有冇人有其他款大熊交換

汽球禮物多左一隻

或者可以換其他可愛衫 飾物 佩件都ok

牆紙好正

有人可以解答下我摸完邊度可以整？
定係我未去到嗰個主線位

ATM買

想問下人名可唔可以改過架？

入緊

我想問下知唔知外島會唔會有自己無GE花種出現?

商店係咪最多我3種花種子可以買
我未見過第4種

好想要

但無咩可愛家私
得條大笨象滑梯

點解唔見有得買嘅得nook購物

原本我唔打算同佢講嘢 但為咗影佢近照比大家睇

你起左商店未？

購物唔是買野是咩

即係要起咗商店先 thanks

斷左線

變形金剛d fd果隻？

jjj我廚房已寄

我捉到差一隻嗰時見到呢個comment
多謝巴打教路
好痛苦 以後除非落雨+竹林唔會再自製

會啊 仲有機會有特別色
但係去人地商店到買快好多

可唔可以用依两隻換？
我無依兩隻花既熊

加左～

今晚先岩岩開game，想問要幾耐先可以online?

一日

夜晚見到佢都真係幾恐怖

5點 你好快

個人覺得小丑羊仲可愛過佢
依隻老嘢羊

唔使客氣

而家黎仲有冇

可以呀
我寄比你，你再開島fd only我過嚟拎ok?

thx!

係咪斷左

我部機freeze咗係航班畫面

+1

我都斷左

斷左咁快

標尾會成功 0魚糧

好 麻煩等我一下🙏🏻

我都有

加左講聲咩名

啱啱玩玩下終於有堂梯上到島嘅上層
見到個月光同星空好靚 照射到成個地面同水面好光好幽美
然後突然間諗緊隻game會唔會

0魚餌

咩你ON緊?

會有鬼

去咗北半save試運

可以 自製

你個島咩名

我對你個頭飾有興趣可唔可以寄個俾我

去人地個島釣不停跑辛苦過去外島

好彩入得番

可以

2樓要清晒兼掘窿
等佢冇得喺上面重生

阿妹第4張卡直頭比火箭我砌添啦

好似要去一次島先送
一係我直接帶過黎交換，反正聽日都擴建間屋

有機會先再試
捉到驚

burberry 被rich

今日有隻專收魚嘅黎左
但最尾無刷到魚

溫馨的家feel

趕時間蜆都唔掘

勁 可以整機械人

摩擦力

多謝訓先 早抖

有人想整可代整，材料如下:
星星碎 10粒
鐵礦 20粒

手提mode玩得耐部機熱辣手，啲掣又禁到手痛

我幫你擋住 你快啲走
驚你俾人打死

我除咗帶出街一律tv mode

我其實係無啦啦釣到添

好似喺外島玩下玩下釣到

嗰陣仲喺到諗咩魚嚟

想整
但巴打可唔可以聽日先

全層掘㝫？

你記低我名聽日提我喎

好 唔該巴打

冇刻意去釣真係最易釣

一係我聽日hi你？
你遊戲名叫咩？

分享多次竹島捉狼蛛

掛牆電話好q

永續哥狗
我聽日無野做都會係動森post鳩up下

今晚真是大執 起咗四間屋

改咗個舖位

好期待五點會變成點

Okayyy 無問題~

我都想要個頭飾呀絲打 可唔可以摸?
8571 0311 3730

同求頭飾
6364 1108 4714

我5點幾加左密都咁多人黎

互摸完無咗頂安全帽但多咗個野營飯盒係咩事

好癲好靚

x1.5倍想問龍生幾耐登島一次

得啦 好靚啊

要起好Office自見到佢？？

第二幅係我畫架

唔怪得個Post推到咁快 咁文仲有幾個人活躍留言

如果唔係竹島 用第一個方法卡啲狼蛛得唔得架？

試過得

不可思議裝飾好撚正

夜視鏡

想要? 可以寄比你 但係點寄?

要Add咗Frd先得

主線果度個演唱會 佢話要提高島既評價
係咪即係我整靚個島就得? 主線劇情係咪差唔多完?

駱嵐幾時會嚟一次

斷左線翻緊黎

嘩你個雲層地板好靚

我成屋9成都係駱駝啲牆紙/地板

其實咩島都得, 不過最易係竹島

有冇人想摸gear

你件衫好靚

我第一次同隻狗買 就中左呢個雲層

人哋駱駝嚟

Btw我儲落好多

我仲有你個地板同系列嘅雲上牆紙

我都想要

謝謝你

有冇圖睇下係咩樣

新手啱啱玩三四日，
想問有冇人可以開放摸豬嘴頭盔？
啱啱先知有呢兩樣嘢

紀錄一下今晚剩係想釣魚捉蟲

5點

瞓醒都未爆post

咁快訓醒

無換日嘅

正 駱駝嚟咗